一人一個曖昧心機

扮唔覺意拎佢支野飲

借d意埃埋黎

扮hup著咁